有冇巴絲考SI

paper1 有冇人考緊

考完係咪剩係可以做dealer